［突發］天水圍之話左撕一貼十嫁啦咁唔聽話嫁

快閃天水圍行動

銀座隧道

天澤隧道

整整下有兩隻軍裝狗同一隻便衣落黎
先查身分證
之後話要用第228章 《簡易程序治罪條例》入面既：

但又講唔到啲紙點阻街

死開啦死廢狗
大西北手足好波

我無野講

721 港島見

Btw有啲後悔無影到掉野個三個廢老

唔知係蔡云記既老細定食客
如果係老細就幫佢放入撐送中餐廳list

721見啦大家

我要見律師

721港島見

非常好，你冇做錯到。

721見

死廢狗

本身都唔想話係世代之爭
但佢dum水樽落黎真係廢
死廢老！

正一死廢老

推

不要說：「死廢老」
試著說：「死藍絲廢老」

天水圍

加油～有沒帶夠水飲丫？

藍絲不得好死
聽日唔知又點玩野

感到自豪

有水～
仲俾人掟水樽

師兄加油

如果可以有大埔既1/3就好了

推到所有天水圍手足都睇到

大西北既戰友上阿

7.21港島見

對人和車阻礙呀 點告你叫法官點算 又佢哋啦

加油！

咁柒出黎行咩咇
係咪毅進提供既訓練不足
廢狗返去進修下先啦

笑左
唔通個道牆係9又3/4牆？

［重要］連儂牆升級及進化！向小朋友做文宣！成立小輩圖！

唔單止行動要升級
連儂牆都要升級係真

推
721見

以前唔敢同市區人講自己住天水圍，經過呢兩個月先知天水圍仲有咁多愛香港嘅手足

撕一貼億

開頭第一支係奶茶黎

蔡云記咁撚多廢中廢老，9成9係撐政府

仲講悲情個啲打L死佢
知唔知天水圍係自決派票倉啊

好正啊 等我聽日又print啲落去痴先
有緣聽日見

豈有此理
玩食物可恥

屌你老母平時都冇人行嫁啦
阻乜Q

絲打好波
希望今次可以維持到幾日

阻佢LM～貼埋地下玩跳飛機添啊
間接幫手增加社區娛樂
等啲藍絲廢老做下運動
日9日坐係到唔知做乜

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是 背 水 一 戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

7月21日 港島一戰可能改寫歴史，香港人站出來，勇武抗極權，為自由世界而戰，為民主和飯碗而戰!!

巴打我有啲鐘意你同你條team

721 見

721 港島見！

好波

推

721 見

咁直接表白？

推到出全宇宙都睇到！
721見啊各位手足

明明七點幾行過銀座隧道乜都無

好心啲廢老練下眼界啦

721 維園見

有冇人入嚟一齊討論下

［戰略分析］香城Online攻略

話明快閃
be water

姚國威條垃圾辦事不力？
專搞蛇齋餅粽都唔提供免費驗眼服務？

天一個間係咪執左

pushh

冇留意
成日覺得間野（俊宏軒）有陣味

推啊推啊
721見啊大家

天水圍既手足好波

路過一推

我都想罷食 但真係一次都無食過

繼續推! 721港島見

大西北一條心

現場情況點呀

覺呀，要報下食署，佢有無石油氣或者爐頭擺唔啱位，要搵消防嚟睇下安唔安全

次次經過都好撚臭

「緊急號召」臨時立法會計劃書

【臨時議會】非法呀！出解放軍呀！冇人理你呀！未係時機呀！等外國支持呀！

成立臨時議會嘅時機，唔係等出嚟，係人民自己一手一腳造出嚟

［721］認受性低都一定要宣布成立臨時立法會

7月21日 時代革命 成立臨時政府

重奪會將揭抗爭新一章，立刻準備manifesto!!!

[必須廣傳] 7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！

[學術派] 組成國民議會

發夢寫咗一部香港憲法

開始集體草擬一份屬於香港嘅民主憲法

成立議會
已經係好多人嘅心聲

721 新香港

佢仲要成日擺檔擺到出街
可以話阻街
今次真係228啦

721見！
光復香港 時代革命

Good Ball

聽日落街痴返幾張先

應該未俾人清

個陣味真係死都唔會忘記

支持

加油

分分鐘鼠王芬啲fd都係入面玩捉衣因

難怪頭先有幾架狗車駛過

唔知關唔關事
死開啦狗車

天水圍人感到自豪
利申每日都行銀座隧道

我愛天水圍

準備左物資
寫夠100張先好走

呢個真
要深夜行動

佢係哈利波特
搭車要衝九又四分三幅牆

西鐵站天橋都見到有 係咪都係你地

鄉黑去左邊
天水圍都係元朗區架喎

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

大家都係天水圍手足 不用分得那麼細

各路手足都同步遍地開花

死鄉黑
講就天下無敵

屌笑死 係未要剪開下面 一條條咁比人拎

太晏啦
鄉黑：訓教 不了

正解
攝張係銀包唔怕唔記得

喂正呀

班撚屌有錢收先會出嚟，無錢返去邊有人會理

分分鐘平日幫手貼連儂牆
一有錢收先扮野開工係到吠

班藍屍咁愛國點會

頂到出宇宙
全世界721同我出黎啊！！

呢啲正仆街

屯元天好野

7月21日，全港總動員出動

721唔出正衰仔/女

咪咁啦，班牛屎佬一出村口就好似出國咁，天水圍咁遠，俾多兩日佢plan下行程點行出黎啦

Ok 聽日報衛生署

721 見

啊頂你又有啲道理
淨係識係村入面養狗起樓收租

721衝啊

721

push

其實我地下次可以寫好曬先去貼，要快手
一有狗就散水
銀座果時係快，但係去到天澤大家戒心小左

Push

下次不如分好工，一入去就貼，貼完即走
務求快過係銀座

你地走左之後都有再貼

食完宵夜大約3點幾左右反去睇見到俾人撕左啲

啲臭mk唔夠高

好波，好靚，資訊場超重要去connect中老年族群

痴撚線 次次969一車車出去

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

其實天水圍比九龍一啲廢老區更加本土

其實好想有一日光復行動到天水圍

謝謝手足
有冇tvb文宣圖？想print

間嘢難食到癲
啲牛腩臭嘅。啱啱先執咗間

本土票倉講到一文不值

天水圍人推

狗改不了吃屎

天水圍班後生好掂
真本土

唔覺意負皮sor

我成日去個到買野食 聽到班廢老都係串我地後生 係咪紅底 大家知啦

我會罷食蔡云記

頌富天橋都有

頌富商場天橋都有

天水圍因為太多兩極 一唔係就全部廢老深藍 逼到我地班後生既要企出黎

送中派廢老

下次用漿糊

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

巴打事先記好條例定即場搵？遲D打算貼下街招諗定應對

銀座隧道比人清曬

個位巴打應該係記好左

預左 今晚再貼

得閒搞鳩下佢先
唔係講笑 呢間嘢好污糟
有次個鄰居買咗外賣
佢兜菜入邊有隻五毫咁大嘅曱甴
仲有朋友食完肚痛

推！

真係預咗，再貼過啦今晚

沿路都係

黑警on99
228 4A講阻街
貼牆邊撚度阻街 連common sense都無
手足唔使驚

有冇問便衣扲證睇

使唔使咁快啊頂

佢地真係唔聽話

手足好波

繼續擴大版圖啊

721 現場見

好勁丫你地

大家加油

都話拆一貼十架啦

我哋今晚再戰